J2條女著大奶裝，睇到我硬哂

痴能線，咁著出街唔驚俾人姦

上二個星期露埋條大溝

on9仔發現

圖呢

電視機被颱風吹咗落街 有無圖牙

無

討論區啊

傾計無圖無計傾

好彩冇㩒到

奎奎

你老母臭閪

我拳頭都硬哂

屌你老母

把聲勁溫柔

我入到嚟

奎奎，淫能到

禁左勁耐